艾利臣勁過卡里奧斯幾多萬倍？？？

勁到

好掛住卡里奧斯

卡里斯既話應該輸咗最少3球

老孫果球遠射應該失啦

上屆究竟係輸拉莫斯定卡利奧斯呢

好撚勁

接實哂 癲撚到